一人一個兒時諗過好蠢嘅問題

我先，點解會有人浸死？飲晒啲水佢咪得囉

100之後點解唔係200？

記得問過老母點解買野唔俾卡？
明明俾卡就唔駛錢

果陣同時嘈緊 堆填區爆滿 同啟德唔知點用 我靈機一觸話用啟德做堆填區咪得 諗住自己好撚醒

讀商科先搵到錢

我點黎

點解黑警要打人

點解我咁靚仔？？

問題唔蠢 可能係答案蠢啫

電梯失控跌落槽底時跳起係咪可以唔受傷

點解要食肉

東華三院保良局捐錢啲人俾咁大張支票點樣拎住排隊入銀行

認真我都有諗過 覺得自己好天才 可以避過一死